老老實實，其實咩先叫中上樣?

個個都話自己正常樣、中上樣

根據台灣官方統計:
鄉民撚屌有30CM+
女神有D+

根據朋友圈(香港)不成文統計:
撚屌15CM+
樣似李嘉欣,胸有C+,入得廚房識兩手

皮膚靚一般都算中上樣

世上只有靚同唔靚
你睇得上眼咪叫靚囉

靚=你心中女神
中上=靚但唔係你心中女神
普通=無特別
中下=普通但有啲部分無咁順眼
樣衰=樣衰

姐係你想溝又有機會溝到